有貓義工有狗義工 咁有冇魚義工？

你地話支持領養不購買

咁我想養魚 咁應該點 邊度有魚領養

咁要d咩要求

龜義工？

有無蚊義工？

雞義工
做雞既都係義工黎

捉撚晒d流浪蚊就岩啦

我係曱甴義工
有冇性趣養返隻

要識喺人地魚塘偷條魚出嚟，之後幫條魚做絕育手術再放上fb比人領養